{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074800?place[place_type]=GID&place[gid]=1074800&place[latitude]=34.7329013522&place[longitude]=127.7390922244&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 탐앤탐스펜션"
    },
    "text": "[宿泊施設案内]チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションを除き、ペット連れの場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 また、客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 IPTVとWiFiが提供され、客室でデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 ペンションへの駐車も可能です。 近くにスーパーがあり、ペンションから徒歩1分の距離に利用でき、客室内でも調理が可能です。 客室の情報は以下の通りです。 301号は基準2名、最大4名まで利用可能で、305号も同様です。 302号は基準6名、最大8名まで利用可能で、304号は同じく基準6名、最大8名まで利用可能です。 303号は基準8名、最大10名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションを除き、ペット連れの場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が起こった場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、客室でデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペンションへの駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーはありますか？",
            "answer": "近くにスーパーがあり、ペンションから徒歩1分の距離に利用でき、客室内でも調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "301号と305号は基準2名、最大4名まで利用可能です。 302号は基準6名、最大8名まで利用可能で、304号も同じく基準6名、最大8名まで利用可能です。 303号は基準8名、最大10名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 635
    }
}